有無用緊Yamaha soundbar既同好

有個小問題，
買左條Built in Alexa既soundbar,
但裝完App發現個app 無Alexa
有咩辦法可以用得返？

pish

posh

push

用緊yas207，開始覺得唔夠力

408

我房仔 ,
都夠用

我廳都用緊 聽慣左無咩feel

最近想入手 yas 209
邊到買好？

Yas207 同yas 209 都有用
本身唔係好講究，覺得都唔錯

格下價再WhatsApp 訂啦

大家soundbar有冇上牆 用鏍銯kick住就夠力定要入牆？

唔好入牆啦，返唔到轉頭

慳位嘛不過唔知洗唔好爆炸螺絲

用緊 30x
好用

機老化定係對耳聽唔入想升級？

覺得啲聲唔夠震撼

用緊5600,有上牆

各位samsung hw-q60r 同 yamaha yas 209 點揀
利申:睇戲為主

我買左個架, 掛電視機底
唔洗鑽牆, 用電視機個mount 上soundbar 架

咩樣架

408正

用緊yas209
點解個bluetooth pairing成日連到但用電話／電腦spotiy播歌條soundbar又冇聲出

用緊2700